收到風六月BP打twice打熊現打izone

bp咁耐冇出黎 應該贏硬

啲fans應該會痴線

我會瘋狂打j射精

55

啲fans真係痴線

izone 仲有得cb?

Twice 嬴牙

早兩日twitter開始有風

歌照聽 擊照追

個wind真的話我真係唔會預計到邊個贏

拜拜👋🏻咁都反得落

反團姐 冇反金珉周
12ONE 收皮就會係香港光復之時

點反。。

唔好再Post 頂唔緊了

唔反了。。

呢幾張ok 正。。。 唔反了

牙嘈

啤啤做炮灰

冇人講…

打和啦super
btw stan周周❤

你唔係睇開微博知乎愛奇藝？

睇得多嗰啲
先發覺到周周嘅好❤

我係wiz*once呀吊